每隔一排就會有想拍拖既衝動

但永遠都係得個諗字。

Same

間唔中都有
斷斷續續7~8年了

做好自己先囉 有咩值得被愛先 老實講句 通常係自己問題多 唔關運氣事

想拍拖
但另一方面又唔敢拍拖
最後諗諗下都係覺得算鳩數

而家香港咁嘅情況仲諗乜拍拖

樣子不討好既人都想有拖拍

B or c ar

A0

絲就留個tg, 巴就算鳩數啦